香港無得再輸，聽日無論點都要出

‼️出‼️

再諗深一層, 我覺得緊急蒙面法第一日就話要休息, 好多淺黃唔係太清楚 會以為蒙面法嚇怕好多人而令到以後佢地都唔敢出, 你今日休息係已經間接幫淺黃製造白色恐怖, 咁以後場運場係咪自然會少人?

第一日既印象觀感其實好緊要, 要知道淺黃根本佔香港人大比數, 佢地好多時唔知情況, 見到第一日少人, 以後就好難有人出黎。

被拉近二千手足唔係condom。

大家行出來對，IGNORANCE IS NOT INNOCENT BUT SIN

聽日見
光復香港，時代革命

自推 1/10

Push

支持聽日集中300萬

300萬人多安全！

和理非300萬做國際文宣有用！

和理非==》 自己拎遮 遮個大太陽行街好安全！

推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

自推 2/10

自推 3/10